［突發］蕭若元：美媒宣布拜登當選後，現在才是真正的開始！

冇啦冇啦

燒山真係出全力燈撚死侵侵

等聽光明頂，19鮑sir實撚狗咁撚腦燒

燒山驚侵侵唔死咁出力燈死佢咁
侵侵係咪得罪左佢

完！

屌你老母燈乜撚野啫，成撚日咁迷信小學雞咁
而家選舉舞弊啊，搏彩公司都輸爆

佢成日錯係因為佢根本睇唔清見事真面目
靠部分所謂資訊分析咪錯晒
仲要啲資訊係假嘅
事實係民主黨根本出術極有限
侵冇實質有力證據
法院判選票冇問題

係
好撚柒煩
一班迷信撚返去讀書啦屌你老母燈燈燈
講笑當講真

mola mola

唔係迷信 但蕭生真係奶野多過講中

燒山最大問題係讀Wiki